精神上出軌

拍緊拖的你/妳，有冇諗過出軌？

有
冇

有..
發現自己其實鍾意男人

Gay

俾啲尊重

Gay佬講乜尊重?
你有冇比返D尊重你老豆老母?生左個GAY佬

我得兩個爸爸..
我未見過媽媽

認真?
好!你果2個老豆有冇尊重佢地父母?
生佢地出黎去搞GAY??
就係佢地唔識尊重佢地父母,先教到你人生觀係錯
你呢D正宗有爺生冇毑教

我點算好

咁你一早就唔應該同人哋拍拖, 唔錯都錯左,就鍾意女人囉,唔好出軌,愛一世囉
(我知你假膠,睇你條撚樣咁ON9點會有女)

唔係假
都多謝你嘅意見先

A09

樓主有冇諗過呀咁

其實只係同正印拍得開始淡 但應該都仲中意想繼續一齊
咁岩呢段時間有另一個幾岩既人出現姐
不過你係咪真係中意個個人就難講
係因為呢個又刺激既禁忌之戀好玩令你想試出軌
定係想試曖味 追但又未追得哂個種快感
所以...諗清楚